
@article{beaufils_crise_2020,
	series = {Chronique des confins},
	title = {Crise {Covid} : des travailleurs sous les projecteurs},
	url = {https://www.institutparisregion.fr/amenagement-et-territoires/chroniques-des-confins/crise-covid-des-travailleurs-sous-les-projecteurs-des-politiques-publiques/},
	number = {12},
	journal = {Institut Paris Region},
	author = {Beaufils, Sandrine and Davy, Anne-Claire and Leroi, Pascale and Telle-Lamberton, Maylis},
	year = {2020},
}

@article{davy_18_2021,
	series = {Note rapide {Société}-{Habitat}},
	title = {1,8 million d’actifs “essentiels du quotidien” résident en Île-de-{France} : qui sont-ils ?},
	url = {https://www.institutparisregion.fr/nos-travaux/publications/18-million-dactifs-essentiels-du-quotidien-resident-en-ile-de-france-qui-sont-ils/},
	number = {896},
	journal = {Institut Paris Region},
	author = {Davy, Anne-Claire and Leroi, Pascale and Telle-Lamberton, Maylis and Acs, Marie and Arènes, Jean-François and Beaufils, Sandrine and Chevrot, Joseph and Wolf, Martin},
	year = {2021},
}

@article{beaufils_ou_2021,
	series = {Note rapide {Société}-{Habitat}},
	title = {Où habitent les actifs “essentiels du quotidien” qui travaillent en Île-de-{France} ?},
	url = {https://www.institutparisregion.fr/nos-travaux/publications/ou-habitent-les-actifs-essentiels-du-quotidien-qui-travaillent-en-ile-de-france/},
	number = {897},
	journal = {Institut Paris Region},
	author = {Beaufils, Sandrine and Davy, Anne-Claire and Leroi, Pascale and Telle-Lamberton, Maylis and Acs, Marie and Chevrot, Joseph and Arènes, Jean-François},
	year = {2021},
}
